有冇人老豆老母都支持Trump

老母話唔講嘢啲人多數做緊嘢

老母勁憎Trump 可能受佢班大陸親戚影響

老母都話講野成日提住大愛平等又偉大夢想既人多數都仆街來。

我老豆仲早過我講民主黨點仆街造票
cls

我老母話侵仔太過聰明先惹人仇恨
我老豆講拜登係奶共狗黎

老母最欣賞Trump講到做到 真係做嘢 勁憎民主黨嗰兩條友話佢哋個樣勁奸

同意

我老母好撐Trump

老豆市政協 深藍 出錢請人去撐警
極憎trump 呢幾日好囂張

老母深黃 會同我一齊出去遊行 食過tg
話美國人係咪咁蠢,拜登咁多醜聞都咁多人投
話賀錦麗個樣極邪,過兩年比呢個女人做到總統仲得了

兩老一個樓上日日播cctvb
一個就係樓下airplay睇蕭生,大紀元